尋晚係旺中附近俾個乞衣鬧

尋晚十一點左右，我行緊去旺中附近巴士站等車
突然有個坐係卓悅門口嘅乞衣向住我大嗌
我開頭唔知佢鬧緊我，就冇理到繼續行
行到巴士站就停低等車，發現佢繼續向住我大嗌：有冇俾麻甩佬強姦啊？有冇啊？？？
當時好驚，不過好彩好快有車

有冇巴絲打見過呢個人？唔敢再夜晚去旺角

咁即係有冇? 上次問你你都未答

人地問你野
答埋先走啦

好嘢

你有冇俾麻甩佬雞姦過？有冇啊？？？

死肥閪賤到乞衣都睇唔起你

肥閪食哂人地野
抵比人鬧

減肥未呀死肥閪